# Diccionarios 

* Crear un diccionario llamado agenda que se utilizará como agenda de contactos. En esta se hará la asociación de nombres a numeros. Supondremos que cada contacto puede tener un único numero. La agenda debe tener los siguentes contactos al comenzar:
   * Carlos -> 231
   * Ruben -> 555
   * Maria -> 952
* Agregar el contacto Julieta con el numero 635.
* Imprimir el contenido de la agenda ordenados.
* Imprimir el numero de Carlos. El resultado no debe ser opcional.
* Eliminar a carlos de la lista de contactos.
* Actualizar el numero de Ruben a 908.
* Imprimir la lista de contactos ordenados alfabeticamente.
